[圍爐]「就算你後悔都唔好同我講」

錯了嗎 後悔了嗎

唔係初戀
但係咁多個之中愛得最深就係佢
d人話男人嘅愛同女人嘅處一樣 只可以俾一個人
我真係明點解
以後唔會敢咁義無反顧去愛一個人

人地根本冇後悔

太愛一個人最後傷嘅只係自己
你會因爲咁而冇咗原本嘅自己
佢會覺得你變咗 而選擇離開你
所以愛一個人
唔一定要比哂你最好嘅野佢
做番自己就夠了

感情冇得話付出就有收穫
正如有人好鐘意你，為左你可以花好多心思唔等於你就會鐘意佢一樣

呢一刻或者呢段日子，心情係咁架啦
會掛住佢，諗起同佢一起走過的日子，會笑，會喊
會俾藉口自己，會俾藉口佢，會怪佢，又會怪自己
心情會好複雜

過多陣啦...時間唔可以令你忘記，但可以幫你沖淡...

加油

點傷害你？

佢放低左我啦 前度拍拖了 情人不是我
我真係好唔開心

我以為我幾時回左呢個post唔記得
我都好唔開心

多謝你

夜長夢很多 你就不要想起我
我等夜監聽你説多愛我

各位加油

同意 師兄加油

太多不能盡錄
She was just too young to settle down

如果你可以早d咁諗就好